{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005413",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1091106?place[place_type]=GID&place[gid]=1091106&place[latitude]=37.2710259806&place[longitude]=126.4474118581&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도 루미에르펜션"
    },
    "text": "サイト決済の際には客室基準人数費用で決済が行われ、人数追加は当日現地にて決済してください。 A棟の301号から307号までは客室予約者以外に他の客室の予約者と一緒に入室できず、棟と部屋ごとに最大2人まで入室できます。 入室は15:00、退室は11:00です。 バーベキュー(炭グリル)を利用する場合、4人基準で20,000ウォンが請求され、1人追加する場合には5,000ウォンが追加されます。 共用炭火バーベキューを利用する場合、20,000ウォンが追加され、個別バーベキューを利用する場合、ガスバーナーと鉄板が無償で提供されます。 バーベキュー利用時には手袋、トング、はさみ、使い捨て焼き網、炭火が提供され、屋内と屋外での利用が可能です。 利用時間は入室から22:00までです。 幼児の場合、A棟は1人当たり10,000ウォンで、3歳以上から適用されます。 B棟は1人当たり20,000ウォンで、3歳以上から適用されます。 乳幼児は基本人数に含まれ、最大人数を超えて入室することはできません。 B棟にはスパを備えた客室があり、スパの利用時間には制限がなく、入浴剤の使用はできません。 無料Wi-Fiをご提供いたします。 ペットは同伴および入室が不可能で、屋外プールは夏期に運営され、利用時間は午前9時から午後7時までです。 服装は水着またはラッシュガードです。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー(炭グリル)の利用料金は4人基準で20,000ウォンです。1人追加する場合には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に提供されるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には手袋、トング、はさみ、使い捨て焼き網、炭火が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "子供は何歳以上から利用料金がかかりますか？",
            "answer": "A棟は3歳以上から1人当たり10,000ウォンがかかります。B棟は3歳以上から1人当たり20,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "B棟のスパの利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "B棟のスパの利用時間には制限はありませんが、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴および入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は夏期の午前9時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの服装は何ですか？",
            "answer": "屋外プールの服装は水着またはラッシュガードです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 379
    }
}